排隊演唱會揮手區

有冇巴打絲打排緊陳柏宇同陳奕迅？